唔係好識睇初選結果

每區派幾多人參選？